呼籲未收到四千蚊嘅群眾 直接前往各大政府機構查詢

點解咁耐呀屌你老母

各位苦主請踴躍前往各屆政府機構查詢

唔係想搗亂香港 不過真係想知點解咁耐

留守直至收到四千蚊為止

陳茂波出來面對

話時話呢幾次佔中都冇人拋個波比佢